中大用英文教書算唔算違反商品說明條例？

話明中文大學
英文上堂咩心態

NUS

理工大學有商科fashion報點睇

咪覺得自己好幽默同funny

香港大學居然有大陸人

2047改成中大(中國香港大學)
就無問題

秒

香港大學俾香港學生壟斷

個別例子，不作評論

伯母生左你依件弱智都係個別事件

個別到選su

文學院毒男
真文學院毒男
邊個先係違反商品說明條例？

綠帽鹿角